校長錢大康拒譴責警方 浸大學生會「罷 Reg」

學生會批評校方錢大康置方仲賢（小圖）安危不顧。資料圖片

【星島日報報道】警方前晚以涉嫌藏有攻擊性武器為由，在深水埗拘捕購買十支雷射筆的浸會大學學生會會長方仲賢，並於警署附近拘捕另一名浸大學生。浸大校長錢大康應邀出席學生會昨晚舉行的集會，與300名學生對話，他拒絕學生邀請前往警察總部，亦拒絕譴責警方拘捕行，引發學生不滿。集會最終不歡而散，浸大學生會宣布今日「罷reg（停辦新生註冊日）」。

學生會今日凌晨發表聲明，批評校長錢大康席間語言偽術，話語重重覆覆，磋跎歲月，苦無結果，又指校方在會長及學生被捕後，「方願出席最廉價的『對話』」，但校長不僅不願譴責警方濫權，更無實際承諾，形容是置會長的安危、將面對牢獄之災的風險不顧。

學生會表示，對校方的做法深感失望，不可接受，宣布停辦今日的新生註冊日，以回應校方的失態。

BU仔好波

BU呢期真係不得了

推

正式宣佈浸幼重新回歸大學行列, 復稱浸大
段崇智嗰間可以改稱支小

小學雞

要講得清楚啲 錢校長講一套做一套
又話要讉責 但又拒絕讉責